已經開始有fd唔敢著黑衫出街，要著白衫........

黑社會傳聞開大片
黑警竟然一句野都冇講過
成個元朗好似死成咁
我真係冇諗過2019年竟然會見到呢D野
我以為佢地起碼都交下戲
點知戲都懶得交

有個fd唔係住新界
但佢話返工唔敢著黑衫出街，要著白衫
有人打人應該唔會打佢

係大學又聽到有人話唔著黑衫
你睇下個社會變成點
不過我就唔會唔著黑衫出街
我唔著黑衫，即係向惡勢力低頭
我就日日著
睇下你班仆街係咪大撚曬

Agger

香港人唔可以向惡勢力屈服

星期三睇波著黑衫支持

全民罷工

今日元朗已經喺另類罷工

今日特登著黑衫帶黑遮返工
未來都會日日著

好波
我都係
最撚憎人威脅
你以為唔著就唔打？
琴日個大肚婆同呀伯都唔係黑色啦

今日比人砍個兩個都係白衫WO
而家仲白衫?